[無人理到完場] 99台直播: 屈福特 對 狼隊

KO: 2200

屈福特
正選陣容
前鋒
18. 安祖格雷前鋒
7. 迪路菲奧

中場
16. 杜哥利
37. 羅拔圖佩雷拉

中場
19. 韋曉士
29. 伊天卡普爾

後衛
15. 卡夫卡特
25. 賀利巴斯
6. 馬里亞柏
21. 費文尼亞

門將
26. 賓科士打

後備
1. 靴里奴高美斯
10. 艾錫瑟薩斯
2. 真馬特
14. 查洛巴
11. 阿當馬仙拿
27. 基斯甸卡巴些利
12. 簡施馬

狼隊
正選陣容
前鋒
9. 魯爾占美尼斯
18. 迪亞高祖達

中場
28. 莫天奴
19. 奧圖
2. 馬特杜靴迪
8. 魯賓尼維斯
32. 丹當斯卡

後衛
15. 韋利保利
5. 賴恩賓納特
16. 高亞迪

門將
11. 魯爾柏迪斯奧

後備
21. 魯迪
10. 希達哥斯達
7. 艾雲卡華利路
27. 路曼沙斯
17. 基比斯韋特
37. 阿達馬查奧爾
29. 雲尼格

屈福特

等睇羅賓狼送分

迪路菲奧會唔會又被巴塞回購?

爭7大戰

冇人睇

無錯, 邊個爭到邊個就有機會踢霸氣盃

豬頭骨係咁上下

同時間開波既le 兩隊排名最高架啦

viu唔敢播Big 4

一場半場都好呀，成季咁長

咁都唔入

呢兩隊話晒都爭緊頭七踢歐霸
咁都冇人睇

Goal

狼隊

魯爾占美利斯好靚仔

入波都冇人理

屈福特係咪贏到足總杯就可以搶番第七嘅歐霸位番黎

呢兩隊一定好睇過爭四個四隊鬥柒

上半場 0:1

Neves 🤘🏼Jimenez 🤘🏼

呢兩隊都幾高質 有d組織睇下
狼隊反擊高質
屈仔 爆佢禁區頂d one two都幾好丁

兩隊都fit馬黎

謝拉特上身

狼隊今年咁成功 除左靠 占美利斯
仲有咩成功因素？

文迪斯

錢

撻Q

撻q

大陸佬

做乜係咁致敬謝拉特

拳王

今日係跣腳5周年

迪路菲奧 爆佢

賓科

好撚柒啊

ben Foster

笑死

今場2隊都on99禁

英撚龍門真係笑話黎

呢球點會冇12碼